覺唔覺cctvb d主播慘過做雞

新聞 報完新聞又報交通
報完交通又報天氣
又報財經 慘撚過雞

日本 天氣專登請條女黎報

人工包

你唔做大把人做

等轉xx 銀行

前途又好，做完主播搵其他工好易
一個唔覺意比個有錢佬睇中就唔洗撈，好過做明星

有出鏡費架
女女搶住做